有冇巴絲買過寵物保險

之前見朋友屋企隻狗 身體有事做手術做咗10幾萬
又無得claim，好擔心之後屋企啲寵物有事，又負擔唔起有冇買過寵物保險嘅巴絲，可以分享吓邊間好同埋會唔會中伏tw屋企啲貓貓五歲左右，暫時冇大問題唔該

貓貓有冇打晶片？
之前我都想幫我隻喵買，問我agent佢話要打左晶片先可以買但我隻喵冇打到晶片，所以就擱置咗
不過最近fb見到好似有d網上保險公司話唔洗打晶片都可以買

網上會唔會怕無保障？同埋唔知隻寵物嘅情況都受保？

買左都唔會claim 到呀 ， 又唔係平， 計過條數你會發現平時買貴少少保養品，靚糧佢食仲好

十幾萬棄養算啦 或者送比人

你老母養你件垃圾都唔止十幾萬
比人棄養左未？

靚糧都唔代表無晒其他病痛㗎嘛
有備無患，好過到時因爲錢而無去醫無斷尾仲慘

我見佢，上網就買到好似好兒戲聽你哋咁講有少少卻步

你媽媽無放棄你麻，咪攪笑啦你😂

本身諗住買之後睇左勁多份都好垃圾 勁多都要co-pay 我已經決定左嗱嗱臨買份個啲每年可以拎錢個啲 saving plan 當佢病嘅資金 咁好似實際啲
利申 唔識玩股票

前排幫2隻貓貓買左onedegree 見得佢呢間貓貓冇打晶片都買到就買左
CS覆機都算快
之前第2隻有65折 兩隻加埋一年五千幾 唔知算唔算貴?

有邊間有得買

我呢排都諗住買
考慮緊Petable / blue cross

Petble 打錯

我都買左，點解你一年要五千幾，我2隻貓買全方位都係3900左右

買左onedegree
睇完醫生諗住claim 錢
等左6日都未有reply
又話2日內批到

我估因為我個2隻老? 一隻6歲 一隻8歲
買中間果個plan

我都見到 諗緊買唔買

我都驚樓主呢個問顯，買買下佢執左就gg
再問返我個agent佢話打粒晶片其實唔貴同埋佢話佢地最平做到千幾蚊一年
好似好過上網買上網買奶野都唔知搵邊個

最後claim唔claim 到

最後claim到6成幾
chaim左2 次
2次都成功